唔敢信人唔識愛人

依家一無所有
hi bye friend有好多
但係close 少少嘅朋友一個都冇，莫講話知己
成世人個世界好似得自己一個咁
屋企人關係唔上唔落無話特別好特別差咁
同人溝通就好似有好厚嘅牆隔住咁
傾嚟傾去得一兩個話題
中學六年冇試過鍾意人/被人鍾意
成世人都唔明友情同愛情係咩
發現到問題但係唔識去改
最後連同人溝通都唔敢...

一樣

不要再說了

啱啱先發現所謂嘅知己都係不外如是

same here

有時候發現對人好 覺得佢係真心朋友 但其實佢只係搵你攝時間傾下計咁
以前玩得好埋果啲都有第二啲圈子
收工後感覺好空虛但想搵人傾訴下都冇

same係咪性格問題